珀c打俾人咁恰法真係慘，唔開心既話可以搵我開解你

十卜ching十卜u牙

推俾c打睇仲有人十卜佢

十卜+1 我正人君子來 樓豬厹 搵我好了

我純粹想係心靈上十卜佢
當然
珀珀想係肉體上同的啪啪我都唔介意

十卜清爭食

我家大門為你而開

窈窕淑女 君子好球呀

打返場

十卜十卜ching十卜珀盈